招人開party

想今個星期六搞個halloween party
觀塘區party room
但求開心玩番日

有興趣留個名或者TG

咩機構 咁夜都開工

辛苦工
巴打有冇興趣?